我覺得我已經痴左線

呢三個月既抗爭
我好攰 好辛苦
我食過彈
但同時我有幾種情緒病
好辛苦
啲躁鬱症又嚴重啲
焦慮已經去到最嚴重
晚晚都失眠
晚晚都想𠝹手
成日都想自殺
喊唔出
我仲係個大學生 我仲好想讀好啲書
屋企全深藍
我驚我再係自己fb放負 啲人會嫌我煩
但我晚晚都好辛苦
想食野 但要減磅
好想𠝹手 𠝹到成手血
有時好想有男朋友錫 但奈何我仲係單身狗

有無揾過D同路人傾下？

絲打唔洗驚 有負能量唔係問題 有咩想呻係度呻啦

加油絲士打

加油絲打 累就休息下
想發洩時十點嗌出聲 一呼百應
終有日可煲底相見
感謝你付出 要支持住
（我都有情緒問題）但 加油呀

唔好亂黎 我同你傾通頂

可以識多d朋友傾計，但係唔好因爲寂莫想有人錫而俾人乘虛而入。保護自己。

可以晚上來連登傾計

我係一名廢中
諗返以前廢青果時
經歷好多野
都有你現在嘅想法
但都一一捱過
信我 你都得
而且別忘記
你身邊係有一大班手足
大家講好左齊上齊落
有時有d咩唔開心
講出黎會舒服d
又唔駛迫得自己太緊
唔駛成日發夢架
得閒做下自己開心嘅野
好似我就會去踩單車同釣下魚
調整下心情
加油呀
好多人支持你架！！

我唔識你 你又唔識我
放心講

係到講晒出來

有冇睇醫生？

試過因為想feel 到被重視 而one night stand 左兩次
事後我後悔到走去企圖自殺
明明唔係呢類人 但我最後都做左啲咁既野
好唔想重蹈覆轍 但我發覺feel 唔到被愛個種感覺真係好難受
有時見到係呢場抗爭中啲人一對對咁 其實好羨慕
覺得陪得我最多既係我把𠝹刀 但無人明白個種難堪位
我個best friend 成日躁我底/因政見而有爭論 其實我都好唔開心

連登巴絲支持你㗎！！！歡迎係到呻，加油！

有睇 但只會加藥
我依家食個隻藥 越食越重
之後我好驚 所以停左藥

仲有我哋呀 唔好諗唔開 有咩事都可以喺度講！

攬住你
樓主唔好傷害自己吖！大家會心痛架！
而且留疤唔靚㗎嘛(利申：貪靚抑鬱絲)
如果想發洩可以試下拮羊毛毽/打下枕頭會唔會好啲？

加油，你已經好堅強
呢道好多人陪你

我成日諗如果有日我自殺
咁身邊既人會點
會唔會先會珍惜我多啲

千祈唔好咁諗，你走咗咪睇唔到佢地有幾愛你

可以傾下

打枕頭無用
有時見到血先會鬆一口氣
每次𠝹手 都覺得係懲罰自己既方法
實在有太多人嫌我煩 覺得我好負 之後叫我唔好再放負
咁我就抑壓自己 用𠝹手去罰自己
有時覺得既然我咁煩 不如我死左去 啲人就無咁煩

會好傷心
唔好自殺

Tg:anthony888

我都因為呢件事同身邊人愈行愈多
我希望你搵我傾下

要停一停啦，
你既情況好危險，
搵612基金做情緒支援，
同朋友傾多啲，抒發下自己嘅感受，
唔好收埋自己

有我係度 唔怕
有咩講俾哥哥聽
我同你一樣全家深藍

上嚟同大家呻 大把人陪你
可以YouTube search mindfulness靜觀 試下跟做放鬆個人 唔諗其他野

我明

但唔好自殺去𠝹

請你念天主經，我不是宣揚宗教，我只知道這對你會有好處！請不要做傻事，大家都在努力！

我們的天父，
願祢的名受顯揚，
願祢的國來臨，
願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。
求祢今天賞給我們日用的食糧，
求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。
不要讓我們陷於誘惑，
但救我們免於凶惡。
亞孟。

願主保祐你
齊上齊落！

點睇都係一線間
只可以話呢刻呢度有好多人同你撐落去

放底tg 大把人同你一齊啊！
我地一齊捱過去！
相約好係煲底見架嘛係咪！

一日到黑淨係叫我要讀好啲書，考上master
日日開住cctvb新聞台，然後屌9啲示威者
日日同我講要遠離所有政治活動，有一大堆集結就要遠離人群
我話移民，佢地話香港好好

唔會嫌你煩呀, 即管講!
唔想咁PUBLIC既約D手足出黎飲杯又得!

攬攬你
啲人經常性講
想人愛要先自愛 要錫自己 精神上身體上都係
唔需要因為onenightstand內疚
重要既係要保護好自己 知唔知！

其實我都好羨慕啲人一對對
因為我自己都因為政見同另一半分開左
但要謹記唔好比有心人乘虛而入吖
嗱以後交比我地陪你啦 少啲用𠝹刀啦
你可以每晚上黎開po 大家都可以陪你傾㗎
sorfor不善言辭
我希望你明白其實有人愛你有人關心你

我地大家一齊走落去，共勉

加油啊

呢度仲有好多巴絲陪住你㗎！ 撐住呀！

然後有人叫我搵返個男朋友
大佬 真係咁易搵咩
無樣無身材又負到痴線 邊有男仔中意
仲要大隻(係呀，女仔都可以大隻)

絲打，我建議你去睇精神科 ，有藥物治療，會好好多，特別係睡眠方面。係幫助睡眠嘅藥物，唔係安眠藥，冇依賴性。

你點會不善言辭呀？ 多謝你

有睇呀
其實我仲有一種情緒病好難處理
啲醫生都話藥只係控制我自殺傾向個邊

加油 好多手足都會陪住
只要你願意 我地就會成為你嘅力量
路好難行 不過好多人會陪你行
加油

心痛但唔識幫 攬住你先 因為我冇試過我唔敢𠝹
想放負 set自己可見/親密/會體諒你既朋友再po會唔會好啲
或者自己係comment度講 想睇自然會click入去睇㗎呢
btw你緊書應該有學校社工？要唔要搵佢地傾下
畢竟專業人士 雖然大部分社工都鳩鳩地 不過有時有啲啱傾可以好好傾既
傻豬你一啲唔煩 你肯上黎講肯同大家傾 其實我地好開心

邊種？

父母同你一樣，日日睇Tvb wechat新聞
但讀好d書就真既
如果唔啱聽就唔好聽佢
返房上連登搵哥哥傾下計
但真係唔好𠝹手 我會心痛

咁有食幫助睡眠嘅葯？睡眠好緊要

唔好呀
想傾偈上嚟搵下大家
又或者留個TG
一定有好多手足同你傾

邊緣人格障礙(BPD)
如果大家唔識，可以search下
不過網上有好多篇文章會叫你地遠離有呢種病既人

攬住你

安眠藥
食左接近3年
但我最近亂食安眠藥，所以食哂

其實我唔係覺得讀好啲書唔重要
係呢個時勢 我好難專注到讀書

明白就算無近排政治野煩
燥鬱焦慮都可以好辛苦好辛苦
望出去個世界好嘈 好想自己消失
但我喺度要大大聲話你知
我地個個手足好緊張你！！！！！！
少你一個真係好少

You are not alone
個腦黎m想搵人傾訴唔嫌棄可以入黎
Tg: godsiopop

唔好亂咁食。冇左就聼日去攞啊 。係咪食緊Quetiapine？

都幾複雜下
打下拳操下體能發泄下有無用
又有多d快樂荷爾蒙頂下

絲打加油呀 大家手足所有人都撐妳架
有咩唔開心就上黎開post一齊傾偈啦

有做gym
但呢兩個星期連入gym既動力都無

我有中學同學都有
比起覺得佢奇怪 大家會比較擔心佢有咩事
畢竟情緒病患者好多時啲情緒好身不由己 大家明既
所以樓主要儘量試下唔好太怪責自己

我都係單身狗 我都想搵個女朋友去錫
奈何造物弄人
一齊加油 不要放棄

點解睇睇下覺得有少少似自己

完全明白 試過
唔洗諗點解決依家嘅情緒
因為唔會解決到 embrace it
試下同佢共存 做啲其他嘢分散自己注意力
比自己一個清晰既目標投入下
屋企既問題就盡量令自己快啲獨立
唔理佢就得 時間會慢慢沖淡抝撬
記住人永遠清唔走負面情緒
有啲人多啲有啲人少啲 天生嘅
不過可以壓得低 低到唔覺眼你就贏咗

屋企全深藍

安眠藥食緊inmovane
應該係吸毒個隻白瓜子

情緒問題
個環境都好緊要
抗爭睇少d
家庭避重就輕
唔好拎到自己承受唔到
手足一個不能少

甚至乎你離開示威者行列
我諗大家都理解

我做你男朋友啦

我係過來人，我自己發現其實大把做法好過食藥

聼日叫醫生轉呢隻俾你！唔好拖！
睡眠搞好先，其他野慢慢講

打下機玩fps之類嘅game廝殺一下就會爽曬

開個gp一齊吹水啦

你識得我耐左就唔係咁講

唔嫌你煩！繼續講！我地繼續聽！

搵下psychologist 做therapy應該都有用

安眠藥治標不治本，我一早戒左。

不過stilnox真係好爽，食完好開心，我好掛住嗰種感覺

我反而係自己思考人生，睇過心理學家幫我唔到

咪亂黎

加個tg圍下爐?😅

我明啊
絕對明

想傾計呢度隨時有人陪你架 💕

咁西利自己思考到好返？
我都好着重心靈健康
成日self talk
但唔知對情緒病人起到幾大幫助
始終有d原因係生理因素

微小嘅一句 加油啊！
我哋要相約煲底
話唔定會喺嗰度識到那個他呢！！

我自己無 但我識人係有 bi-polar disorder
所以都了解妳心裏嘅痛苦
有時身邊人未必會明白妳點解要出嚟抗爭
但妳仍然有好多好多同妳並肩作戰嘅隊友
呢度都有好多巴絲打願意同妳傾訴
所以妳絕對唔係孤獨一個人

家人深藍呢啲相信已經係根深蒂固
好難令佢哋一時三刻改變心態
唯有潛移默化 俾佢哋睇多啲其他媒體
平心靜氣啲 平時就當佢哋發吓噏瘋

至於伴侶 其實有無抗爭革命都一樣啦
順其自然 無得強求嘅
好多人有另一半 但都唔代表會肯出嚟
亦聽過有手足唔想佢出嚟
因為喺現場要顧及多一個人
進攻撤退都要考慮得更多

我識有朋友都有𠝹手嘅習慣
但我唔會勸佢 或者怪責佢
唔係因為我唔關心佢
而係知道呢個選擇係要由自身出發
如果我咁容易勸到 一早已經有其他人勸到
亦都無人需要食藥控制啦
況且呢個係每個人嘅自由嚟
最緊要係自己知道個 limit 喺邊度

有需要就揾大家傾多啲啦 加油

生存唔只係為咗表現俾身邊人睇
生存可以好簡單地對自己負責
唔好俾依一刻身邊人嘅睇法影響太多
世界咁大總會有同路人
唔好咁快灰心呀
同我地傾下計啦

絲打加油 想圍爐可以出聲
連登有愛啊嘛

咁好多時我有bpd都因為我既經歷既
對人好好，但永遠俾人背叛
父母關係又唔係好
屋企家暴到我16歲
發覺我一定要做啲野 先令身邊既人中意我
然後因為成日俾人背叛 依家人地對我好少少 我就會將佢既好無限放大 所以人地一離開我 我就話要𠝹手 因為好似突然被拋棄咁 好痛苦

絲打 要放負即管放喇
我都有情緒病
無論生活上 家庭上 定工作上都好唔順利
喊到既話就喊
喊出黎會舒服啲
喊唔到搵朋友傾訴下
搵tg樹窿 上連登搵巴絲呻下
冇人會嫌你煩架

如果真係頂唔順既
放低電話 連登 tg一排先囉
等你好返再歸隊

加油啦

加油呀絲打唔好唔諗野呀

有心事可以搵我傾 手足一個不能少

無事，訓拉，下星期再見，不見不散！

你對人太好啦 要愛人先要識愛自己

絲打加油
有咩唔開心即管講出嚟

絲打
你唔係孤單一個人
我地依到個個都會明白你既痛
我地可以氣餒 但唔可以放棄

加油呀

Btw發夢現場好多男仔單身架

我地係呢度傾已經可以俾到大家互相支持, 縱使大家的經驗很不相同，但我地每一個都為自己每一天的生活/為將來努力緊!
傷害自己身體同時係傷害緊認識你/愛你的人的心!

利申︰抑鬱同路人

Wyman歌詞︰《左面》
被打腫 左面 亦不准 反臉
連我右臉 亦要擰前
裝作 越笑越甜 凌辱和磨練乃一念
仙家要是人變 憑最後頓悟一點
所有正面能量也可 借負能量變
凡人從磨難裡升天

絲打加油有好多同路人一齊架

唉 我諗無女仔會發發下夢走去問個男仔係咪單身

緣份既野 佢要黎 你唔會阻擋到佢既 ！
但你要平平安安 先知個緣份幾先到

其實正常發緊都唔會 太突然 雖然都好多高質女女
Btw 想人愛就愛自己先

有聽過
但我都係中意Linkin Park 多啲
哈哈 我最中意Chester

你有bipolar, 有insomnia, 有BPD, 全部都冇食藥或亂食藥,
無family support, 仲有social isolation, 示威咁多triggers , 遲早出事。
同醫生講你控制唔到自殺傾向, 住幾個禮拜醫院啦。

強制入院有什麼程序？

大部分住院治療，都是在患者的同意下進行，但若患者的情況不穏定，例如患者出現傷害自己或他人的行為，患者或有機會被安排非自願入院。

申請人資格: 強制入院觀察的申請人可以是病人家屬、註冊醫生及特許社工(由社署所指定)

申請考慮: 根據病人病情的性質，病人是否有需要入院接受觀察
非自願入院是為了保障病人健康、安全和保護他人著想

期限: 基本為7天，最多可廷至21天

安排出院：優先跟進系統: 當病人出院後，病房主診醫生會因應病人的情況，而決定病人是否需要優先跟進。 住院病人出院前會由精神科醫護人員作出院前風險評估，評估事項包括病人的康復程度、暴力傾向、自殺傾向、服藥依從性、覆診依從性、家人及社區支援等。
若病人被評定為可以出院，院方會安排病人在社區接受合適的復康支援服務，以協助出院病人適應社區生活。 醫護人員會因應出院病人的治療和康復需要，安排他們在精神科專科門診或精神科日間醫院接受跟進診治，或由精神科社康護士提供外訪服務。

至於被納入優先跟進類別的高風險精神科病人，院方會安排資深的精神科醫生覆核他們的出院建議，待資深醫生同意出院建議和完成覆核程序後才批准這些病人出院。 醫管局會安排社區精神科護士為這些優先跟進類別的高風險出院病人提供出院後的特別跟進，包括提前進行家訪等，以及盡量安排資深精神科醫生於精神科專科門診跟進這些病人，以加強為高風險出院病人提供的支援，以協助他們早日康復和融入社區。

假若家人發現被優先跟進系統類別的病人，精神狀況不穩定時，家人可聯絡所負責跟進的社康護士，以安排提早覆診或入院接受治療。

我幫唔到啲咩
但我有做過free hugs
攬下係會舒服好多
利申 絲

入過兩次
我再入院 我媽會癲
Btw 我爸都有中度抑鬱，我媽懷疑有bipolar

我藍色線

休息下，同朋友出下街、搵拖拍，抖夠先返嚟再打大佬！

唔緊要ar
反正党鐵唔洗錢
有需要我可以過去攬攬你

你依家要嘅唔係咩同朋友傾計咩free hug, 你要嘅係around the clock psychiatric care。 我諗你明我講咩。

仲有, Linkin Park 個 Chester 點死你應該熟過我啦

識貨
識聽一定係聽one more light

組隊發夢？

我係度

我最近好中意battle symphony

唔識講咩安慰說話
相信最近大家都好唔開心
試下去睇戲 或者做其他野完全投入去另一個世界 幾粒鐘

我都係單身狗

堅強啲香港人我需要妳

仍然要相信 這裡會有希望！

我係成隻07年佢地隻碟都超鍾意
未出事前已經狂loop
出左事先發覺隻碟好似就係Chester咁多年黎對自己內心既吶喊
由其佢唱one more light果種feel..真係頂唔緊

比自己好好休息下
隔絕晒所有新聞
去做自己鐘意做既野比自己放鬆下
一個都不能小啊!

頂撚住
好多人陪緊你行

絲打加油撐住呀！你仲有我地嫁！
我都同你差唔多覺得依三個月黎嘅抗爭好辛苦
食過彈同椒 見住身邊嘅手足/朋友受傷好心痛
屋企老豆老母又係藍嘅 嘈左幾次大交

近排亦有啲感情問題 個種感覺真係好撚辛苦 有幾次真係頂唔順想一醉不醒
情緒起伏係依幾個月黎好大 感覺就黎崩潰
鐘意嘅人唔鐘意你當你係朋友
有時拍拖真係急唔黎
祝你早日搵到鐘意你嘅人啦

自殘係解決唔到問題嫁
有時抽離下 搵返啲興趣 一個人行下街 搵朋友傾下計個心會好啲 頂住呀

睇多啲動物post心情會好好多

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

加油啊
我地仲要親眼望著班狗點死

gay

加油呀 依道大把人聽你呻

Be my gf

其實我都係
三個月都係搬搬抬抬 去做滅煙隊
自己身邊有兩位朋友俾狗拉
琴晚旺角天橋睇住有位手足俾狗拉
自己又咩都做唔到

好想死還返俾手足

係我懦弱無勇氣

發夢九噏中：
“不如搞個眾籌買粒紙蛋搞掂林奠“
唔使搞咁撚多嘢，咩612基金，咩3d香港自由女神，咩飯卷，裝備等等，不如將啲錢主力去搵啲“非我族類“（唔建議搵南啞仔）嘅追擊手搞撚掂林奠好過啦，鍾意嘅清算埋狗狗都可以，最緊要夠錢，大吉利是真係拉九到嘅，有足夠安家費大撚把專業軍人肯做，又有錢收可以寄返老家，坐監又包食包住，所以一定唔會篤灰，不過唔知有無人可以搭到路啫。我覺得呢個方法真係最好，唔需要再有手足送頭，受傷，做到真正嘅不受傷，不被捕，大家點睇？

我都痴左線 日日訓唔到

加油
路漫長 唔可以放棄
撐住！
光復香港

大家都要頂住！
多d做外國文宣
要國際關注
其他國家出手先幫到我地

我岩岩分手，冇女朋友，呢d 粗重野等我黎

我做你男朋友！

絲打加油 你應承過唔會做傻事
你放負又好發洩又好 隨便係呢度
組隊識人自己要小心

前線既勇武爸打好多都好有良心大大隻隻
我地會保護你！！！
有咩唔開心同我地講！上過前線就係一家人！

情緒病困擾+1
近期起伏都真係大左好多。
樓主，日後有咩包袱阿
唔開心阿或者問題困擾，
你都開post 講講分享下。
我都會follow你留意住幫你分擔下比下意見，
亦都希望各位巴絲一齊follow。

連登有愛

加油 我錫你

真係好耐好耐無好好瞓到一覺
發完夢轉下車返到屋企又深夜。
難得瞓著左，間唔中紮醒就會瞄下手機有咩新聞。
瞄完個人又醒返晒⋯

同樓主一樣係學生，好喜歡自己讀緊嘅嘢，
但因為發生緊嘅事，抑鬱到休左學。

有時會好想傷害自己，好想喺頂樓跳落去⋯
但即刻就會諗起仲有公義未被彰顯、
仲有被捕義士處於水深火熱中。

諗起每次發夢，同隔離左右萍水相逢，
樣都見唔到都會互相照應、
勇武手足等我地退晒先肯退，
就係為左大家齊上齊落。
點會忍心掉低呢班咁可愛嘅人自己逃走先

樓主，辛苦可以休息抖下，但唔好放棄！

一齊撐落去

唔好諗多呀
路仲有好長
呢段時間大家都會有感覺孤獨無耐
找一個身邊人傾訴吧
加油絲打

你可以係大學到搵情緒支援啊，相對安全可靠，咁樣最好要睇醫生啊!身邊仲有好多重視你既人啊。你有無返教會嫁?可以搵下其他方法分散注意，唔好睇咁多新聞先，會令情緒更影響!
加油呀師妹!

完全明白。
利申：有抑鬱+同BPD類近嘅精神病

Chester講過佢一直都好想自殺
每日係個loop到
但對住人都係要扮到無事咁

Nono 冇人厭你煩

樓主加油振作

得閒行下山、望下海吹吹風、
攤係草地望住個藍天思考下，
我都會感覺好舒服好多思緒苦惱都會平靜落黎。
有時工作上我會挫折，
亦有時感情上我會哭惱，
成日會諗自己活得好辛苦過得好困難。
但每當我平靜落黎放鬆晒個人思考下，
我都會話比自己知所有壓力都係我自己放大去逼死自己。
我亦係一個唔太願意搵人傾訴既人黎，因為唔鍾意麻煩到人，
經過自己慢慢發現做啲咩可以平靜落黎，有啲咩活動可以令自己放鬆，慢慢會學識安慰只要自己咬緊牙關忍一忍就過到，所有破壞 暴力 發癲既意識就會慢慢散去。
所以
希望你都可以搵多啲活動發洩下 放鬆下 happy下，唔好再收收埋埋喇
有啲長有1999，唔好意思

你係未想搵男朋友

絲打加油啊
我父母兩邊屋企九成都係藍屍仲要成日見面,
係好辛苦好攰,
但我地好快會贏!!!
我地一齊加油

加油!

我明你啊
之後望番轉頭 都會覺得自己好傻
要記住要珍惜同鍚住自己
冇一個人會比你更愛惜你

當你自殺幾次唔成功之後
你大啲諗返就會覺得自己好傻

因為100個自殺唔成功嘅人
99個都會後悔自己曾經自殺！
亦都會好慶幸自己自殺唔成功！

單丁exchange心情很複雜的
巴打take care!

Ons既人唔會重視你架
要愛錫自己先會有人錫
加油

既然你讀緊自己鐘意既嘢, 就更加要努力向上游, 5年10年後我地上, 廢佬愈來愈老...
長線! 增值! 向上游!
鿿

有我地陪你
絲打唔好諗埋一邊

你睇,單係呢到都已經有好多同路人陪住你
令我地堅持落去既,係希望！要相信將來呢一切都會變得好起來

揾信得過既知己 同路人傾訴
仲有個tg group只呵不鬧 可以入去放鬆下

得閒上黎開post傾下計 大把人陪你

揾女朋友

煲底相聚個日
我同你求婚

記住有咩事都唔好屈埋喺心

對健康（生理心理）都唔好

唔好迫得自己咁緊

冇錯 有時上街多一個人就係多一個人

但記住 比啲空間自己

要休息下 唔洗自己每次都上街/追live.

做自己鐘意做嘅事

你抖時有其他手足出埋你一分力

你抖夠就出去幫其他要抖嘅手足 出埋佢地個分力

記緊呢個係長期鬥爭

香港人加油

同屋企人分開住陣先？
下個sem Reg hall?
或者其實想快d可以同校方講有急切需要？

放鬆下先
抖到覺得自己情緒ok先
隨時等你回歸
一齊行埋佢
加油

點解無男朋友？

依排既運動只係導火線，真正既問題係你覺得自己一個。

駛唔駛同你傾計呀？
我都係絲，放心

你去左邊呀，唔好有事呀，快啲翻黎同我地傾計呀。

我大學同學就係食藥食到上唔到堂

唔好勉強自己落場

唔好要求自己減肥

我都大肥妹一樣有人要

你唔好俾壓力自己

你有需要搵我傾計

深夜

絲打，我都有抑鬱，明你辛辛過我好多，不如休息一陣，乖，我地一定會贏，你乖乖地休息一陣唔好發夢先

對住唔同政見屋企人嘅感受作為過來人我係好明白,有時唔啱聽嘅野我都係聽左就算或者hea下55當應左佢。

誠然呢個政府以至警察真係好仆街, 但為左佢地而了結生命係好唔值, 無可否應近兩個幾月發生嘅事令我嘅或多或少有負面情緒, 但每當我ff番煲底之約嘅喜悅情景/對住鏡頭打勝利手勢嘅黃色頭盔義士, 驅使我努力活在當下。絲打如果有心事, 可以搵我地一齊分擔, 唔好鑽牛角尖, 大家都想齊齊整整見證煲底之約

利申: 巴打, 同樣單身狗

ONS pm 我

加油呀絲打

撐住呀 有咩係度分享下呀
大家手足都好願意關心你架！

攬攬！
冇事冇事
大家都努力緊令香港好返
仲有一班連登巴絲陪你
乖啦！唔好𠝹手！

絲打加油
要搵多啲人傾
唔好淨係搵嗰個所謂best frd喇
唔同人可以俾到唔同意見你

真係頂唔順試下抽離一下 睇下其他嘢
希望樓主能夠珍惜生命 唔好一時睇唔開

放低tg好多巴絲爭住同你傾計架，
再唔係有冇巴絲可以介紹樹洞台比絲打
我走咗搵唔返link
聽我地講:
你地每一位巴絲，我地都當係手足，當係家人
接近每日都有手足比人拉，
星期六日必定有鑊嘢我地都好擔心
如果真係覺得自己情緒唔係太好，
連續幾日都冇啦啦極唔開心/極煩燥嘅話。
試下暫時請幾日假比自己，
唔好睇新聞自己放鬆下，
如果仲有錢洗就去個quick trip
落星馬thai台平機票又好玩，
對recharge自己好有用
再唔係介紹你去下沙灘，
去西貢搭下船船
入下冇大陸人嘅op同迪迪尼享受下
再唔係睇下戲，特別係笑片，我近排有睇咗套thai笑片叫friend zone幾正
辛苦你了，多謝，大家一齊繼續努力

加油阿絲打！！

休息下啦 你辛苦啦
休息完再一齊爬山

有咩都可以係到傾

有二百萬人既心同你一齊 你點會得自己一個呢
我地要齊上齊落

哥哥攬攬

絲打加油 四圍好多人陪住你
我由呢場革命開始同屋企兩個深藍割左席，無同佢地講野好耐
但每日都不斷要聽住佢地講好多無人性既野去鬧我地
我都覺得自己愈黎愈痴線，有時聽到好嬲好想打獲佢
不過我都係閂埋房門繼續自閉
試過唔少次夜晚自己聽聽下歌/睇youtube無啦啦就想喊
平時搵朋友想吹下水但永遠都係比人講兩句就藍勾一係就半日先回就連同我兩隻貓講野佢地都唔鬼理我
平時發夢叫朋友一齊去但成日都無人理最後自己出
點都好啦 大家都要捱落去 樓主唔好做傻事唔好傷害自己呀

加油呀絲打 唔好放棄

我都係
呢三個月黎
食唔安訓唔樂
而且本身係大學年紀
但讀唔到大學
想身邊有女 無時無刻可以傾計
奈何我無

I know that feel sis

你願意嘅話有咩都可以同我哋講
唔好自己鬱住鬱住呀
記得唔好傷害自己呀

絲打
我地唔怕你肯講 最怕你唔講咋
頂撚住
每晚十點 打開個窗 總會有人係你身邊

有好多仔仔等緊你

肯嘅話可以搵我傾傾呀絲打!

你是否出現幻覺，見到有人同你說話？叫你𠝹手的？

加油絲打！

乖攰就休息下
畀自己放鬆啲唔好睇咁多新聞住

絲打，好攰不如抖一抖先，您已經比好多人叻，感謝你過去三個月的付出。好好休息下先，我地條路仲好長，一齊行落去，期待同你地每一個親口說多謝晒！

上連登，上tweete，大把兄弟姐妹
唔洗諗埋一邊

除左係巴之外其他一樣
仲要得返老母一個，但佢係港豬

愛你呀絲打 香港人已經Connect左 港女或成最大贏家

千萬唔好放棄 直到光復一天 港男向你呈上紅玫瑰示愛

三個月咋 我地贏左喇咩？ 我地唔要再送白花喇 唔要再有手足走喇 我地個心好痛喇

休息下先，揾朋友圍爐下都重要

唔使PM喇，你老母ons俾狗屌

咁咪係度放囉 呢度冇人會嫌你煩

留低tg好多巴絲願意陪你傾下計架！連登有愛呀，手足

加油呀

曲線招男友

有咩想呻，你呻比我聽，唔嫌你煩

露塊閪出黎就有好多人錫

加油！

絲打加油
我地會與你同行
有好多同路人喺你身邊擦過
呢條路唔易行
但你回頭望返
有好多香港人其實都喺你後面前進緊
唔好覺得絕望
要堅持呀！

我唔相信乖仔乖女會自殺！
所有被自殺都係狗做出黎，令人覺得乖仔乖女係自殺

唔准再出post 講自殺

只要你轉身 我地全部人都係你身後
辛苦就十點大叫!!!

肚餓就搵我地
仲有義工你同傾計嫁

《急推》 前線唔好餓死呀

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

上黎放

我follow 左你
你出咩post我第一時間見到
你隨便上黎放負

不要死! 我需要你!

絲打
睇到你有bpd同𠝹手好擔心你
Bpd唔係食藥可以減輕到
有時靜落黎如果冇一啲技巧去紓緩情緒反而可能更嚴重

如果你英文ok
可以睇下啲關於DBT既self-help書
例如

長遠黎講真係要試下見counsellor/cp
當然我知道有好多係廢既
但廢咪轉過第二個囉
大學應該有啲免費既服務
我個時都係見osa個啲

加油

留低tg 好多人會陪您傾 放心

見到唔公義嘅事會唔開心 ;
見到唔公義嘅事當睇唔到。

邊個先係精神病? 我唔識分

我見到愈來愈多手足加入一齊勇武，我地要繼續落去，到有一日，沖前既係我地，而唔係班狗，追落單既係我地追

你係度見到成班狗沖埋黎，一個正常人見到驚而後退或跑走係正常。換句話講，班狗見到我地沖埋去佢地都會驚，有機會會用槍或摧淚
前排要用盾，有能力應付既話另一隻手用短既武器
第2-3排要用長啲既武器
第4-6排要一人手上有十幾粒磚做遠攻一路攻一路丟
和理非同中間人要不停咁傳磚到4-6排既手上

當有手足被拉一定要救，而我地拉到狗一定要拖佢去第3排打後，打完一餐再丟翻去前面畀班狗睇

我唔方便開一個新po，幫忙推畀其他人

失業好得閒隨時可以陪你吹水
唔好放棄自己 仲有好多手足係度 陪緊你
加油 攰就休息 做翻隻快樂港豬幾日先
我明白好難唔睇新聞唔理 但你有咁既情緒既時候
你最需要係休息

加油絲打 呢條路上有好多人陪住你 即使而家我地面對住絕望 但我地都唔好放棄希望

唔好怕煩到人啊ching
情緒病一定要人幫架
我都睇緊counsellor啊
加油！！！

你係要還既話就好好生存
你死左 搞到你d手足朋友傷心叫還？
你累緊佢地咋

攬攬你！大家都陪你💛

絲打加油💪🏻

絲打，，堅強啲

Call 我

有情緒問題建議唔好太focus落場運動度，如果唔係會俾場運動間接加劇你病情

絲打 呢到好多同路人
有咩心事壓力唔怕講出黎
大家都會理解你
共勉之

加油！！ 一定要揾朋友傾下！

幾日前都喊足成日，唔敢同你相提並論
想表達既係呢場運動真係太考驗人，
我明白嗰種好想用死黎逃避一切既感覺
但係唔好真係去做呀！！
唔需要用死去證明你有人在乎，
因為你一直都有人在乎
香港兒女，缺一不可
我地好想喺煲底到見你呀！
你鍾意既，開個po約附近既巴絲食飯又得
we love you

傾下，大把手足支持你

利申:最近自己都係諗到有人真係比人輪姦同死人就……

大把義士肯做你男朋友！唔好輕生！

我地雖要你

呢到大把人同你傾！

多d上來傾計 同埋夜晚記住要鳩叫
你會發現仲有好多同路人

唔洗擔心，遠離一下個手機，唔好忘記你仲有我地係度！

其實每個人都會有自己發洩情緒嘅方法

我自己就會想搵人撕開張紙俾自己睇

冇人撕就飲酒都得

𠝹手雖然唔認同，但係如果依個係令到你心裏暫時好過啲嘅方法，小弟都理解

絲打加油
唔開心就搵人傾啦 自己屈住屈住都唔好
但唔好爆發夢嘢呀
想呻又唔想洗人板可以用ig po 密友story（set冇密友）
唔好諗唔開 我地隨時可以同你傾 唔掂就幫你度橋度到掂

我地陪你傾計

絲打加油 搵人傾下

我地唔覺得你煩呀，歡迎你隨時煩住我地，我地無條件做你樹洞呀。

頂住啊手足 比自己休息下 你無做錯

唔緊要架 做番一 兩日港豬 開心笑下 無人會怪你
等你番黎再齊上齊落

負能量治療法

愛你c打 我地陪你一齊行

喂加油啊！
攰就抖一陣！ 我地同你一齊行！

我依家先醒
我一陣1030堂
見到大家既cm，首先想講句多謝
其次係我知ons唔啱，所以我先後悔到去跳海
同埋唔住hall係因為我父母唔俾，我媽話我住hall就脫離離母女關係，我都唔知點解唔俾我住...
我唔係曲線搵男朋友呀，但...唉，我的確想有，只係好少男仔會中意一個女仔有咁多病，仲要有BPD

加油呀 大把同路人

絲打
我地會陪住你齊上齊落
我知大家情緒都好overwhelmed ，好難頂同無助
大家都係個好有責任感既人，對自己會女好高要求，時時都希望自己可以做多d，可以改變到現況
正正因為我地係個咁高質同無私既人，我地更值得自己花d時間去愛錫自己
攰就要抖
呢場係接力賽，大家輪流上
You will never walk alone

絲打 依到有好多手足會陪住你啊
有咩事就上嚟講喇

講多d比我聽丫

精神果方面我都識少少有野想問可以睇下我答唔答到你

累了就要休息 接力比其他人

定啲黎喎

潔身自愛

絲打 我地係到

有男友你就唔會走咁前，前嘅多數單身/同家人關係差，先會覺行死咗都無所謂

唔好再focus係ons度喇，你只係想搵人愛錫自己，呢個出發點冇錯架，大家都係心疼你同為你覺得可惜，其實呢點已經可以算係愛啦

情緒病的確好難搞好難斷尾
pd更加好似完全冇藥可以食冇得搞
不過都唔需要因為咁而放棄自己
條路係好長，所以加要慢慢醫慢慢行

雖然大家只係萍水相逢嘅網友，但我地成個連登都會陪住你同你一齊行
期望好快我地可以係煲底見面一齊慶祝

加油絲打 我地仲要一齊睇住呢個政府仆街
所以而家休息一下先 休息唔係錯
支持你

一名廢青，由69開始發夢，得閒做下兼職，屋企係藍底。每次返去都攰到仆街，曾經諗過放棄，唔想繼續面對，但搞搞下就捱到而家，好在依家個心冇之前咁易動搖。期間有喜並有悲，依家回憶返，估唔到搞左三個月大家都繼續堅持，真係好感動。有時見到其他朋友去周圍玩，老實講我真係好羨慕，但我又放唔低班手足。真係希望而家仲事不關己的人快撚啲去死，呢班人仲衰撚個藍絲。有時見到佢哋真係好嬲。
總之香港人齊上齊落！只要信我哋一定可以成功！各位手足加油！

呢到全部同路人
You are never alone

有咩想講 講出黎會舒服好多架
你重有我地

有無啲咩我可以幫到你？

搵一個人傾偈陪住你

向我放下負囉，樹洞一個。

年輕人試試清空自己

去做運動或行下山

放下手机

加油呀！

抗爭都一對一對，真係虐死我哋呢啲單身狗

唔洗怕既，一齊打機會搞9d popo報仇啦

俾我照顧你

我明 最近既事加本身抑鬱食緊藥
灰機情況嚴重左

仆街d講句，除左出黎尻叫，得把口侮辱d差佬, 仲做到d乜？ 抗乜鬼爭，心都唔夠硬，我唔信你敢係前線有作為。休息下先喇

珍惜生命

揾人傾下

其實我都好辛苦

但太辛苦時要轉移視線

明你自明，不需爭執
我騎士仔毒咗28年，雖然好想有但自知唔靚仔又窮
絲打 我想講你並不孤獨 因為有一大班好似我同你咁嘅人
如果你自殺 我會覺得好可惜
依加比自己一個生存目標就係抗爭到底 勝利之後同大家喺煲底同大家相擁
相擁之後 再比自己一個目標 就係搵一個好男朋友
香港人與你同在
加油

最後，雖然我未畫完 不過都幾希望會發生

絲打
有咩我地一齊下計
有好多手足陪你~

唔好傷害自己，留疤唔靚架～
有咩事呢度仲有好多人撐你，唔准你亂諗野，記住大家之後要煲底相見！

你仲有我哋

小弟可以做姐姐你朋友

有咩唔開心，話俾我地知，唔好做傻事，我地會好傷心架

有幾百萬香港人同你一齊行，頂唔順就唔好睇新聞休息吓先，大把手足補上

一個都不能少吖

休息一下 再戰!
休息係為咗更長遠既路

放負出黎，大把人聽

唱下有班警察毅進仔

攬下你
有咩係度講 大把巴絲陪你

絲打加油，我全個家族都藍一樣咁過
上嚟呻下就得

加油想食咪食 唔好減住

好叻豬咖喇你
比啲掌聲自己啦
我地大家都係度
間唔時做返港豬冇問題咖

樓主有無相

絲打我地會永遠支持你！攰就抖下

樓主可留tg

連登係個抒發嘅好地方，就算覆下啲膠post 都好，舒緩下啲情緒

屋企成家都變左藍 依家出去發夢要偷偷地出
翻母校搞人鏈都要比老母屌
冇人支持嘅感覺好攰

利申 仲係學生 仲要靠屋企

唉 好想離開呢個屋企

TG: FeiJaiLok

絲打想搵人傾計可以搵我
利申：有聽身邊朋友訴苦同比意見的習慣

喂 講好左齊上齊落 一個都不能少

加油呀手足

好多同路人陪你同行
負能量爆嗰陣去跑個步 游個水 做下運動會好好多！

咁都負皮食野會令人開心D
利申：絲 都減緊肥

Real talk
依家無 死左都無
所以唔使死

加油呀, 好多同路人架.

搵人傾下計啦絲打~
呢排大家壓力都大呢~
記住,有好多同路人同手足呀!!!

手係病態，唔好再，你以後望住隻手啲疤痕會好後悔，人地隻手咁靚自己花晒…唔值得，多啲同身邊嘅人傾計，冇就入嚟呢度，全部都好關心你，有咩係度講，一個post就有咁多人回應，你絕對問孤單

好好休息下先，唔想屋企藍絲亂講野播CCTVB的話，有無考慮過發癲發爛渣？顛到佢地驚等佢地收歛

保重

同你差唔多
老母慢慢由中立變藍 發夢成日要瞞左瞞右
比你好少少嘅係我已經番緊工

嚟呢度呻
陪實你
唔好睇唔開
你好好好好好好好好重要

唉 完全同兩老傾唔計
我又係獨生 日日都等緊grad就搬出去算

加油啊絲打 唔好失去希望啊

頂唔順就休息下！

有蝦條

將你嘅負能量放係到

做pt 出去住

我都係獨仔
之前老母都係到俾啲說話我聽
話佢啲朋友已經趕左發夢嘅仔女出去住 對於我行前佢真係好反感同擔心 家陣我星期六日或者收工唔見一陣就會瘋狂打電話黎

呢到大把人可以慢慢聽你放負
冇人聽你即管搵我

樓主有乜就上黎叫春 大把人肯聽你講

我前排都係咁，最緊要搵人傾計！
分散下注意力

自行停藥,你係得嘅

頂住
仲有好多人陪你

絲打，無人要你 我要你
你唔要我，仲有好多巴打比你揀

照下鏡就知點解

出面大把同路人,有需要就多d同人傾下

絲打, 有乜事搵黃手足傾下都好
唔好屈埋屈埋就得
加油

我都食過煙，心情唔好
我都累
所以比自己休息下，還有很多重要事情等你做

好無助。。。。有時好想喊

出去發夢已經好辛苦 上次去機場差啲走唔到
老母又係咁打黎 聽佢電話又要扮話睇緊戲

辛苦了，上黎連登講多d
有好多同路人與你一起

支持樓主有咩就同我地講
咩都講得
歡迎

加油呀 約好左第時煲底見嫁！

尋日係中環冇聽佢一個電話
之後連續十分鐘打左四個黎
最尾搵左個靜位係到扮冇嘢

係度放下負啦 依度有好多人陪你

無助就緊架喇
搵下身邊有一齊發夢嘅朋友傾下計
有啲嘢講出黎真係會好好多

有咩事要講出黎呀 大把手足撐你

加油呀絲打，唔好做傻事！

絲打加油 支持你

絲打加油，唔好因為其他人各種因政見唔同而令自己情緒低落，你要記住有好多同路人係到，無論係和理非還是前線勇武，大家都默默支撐緊彼此，總之千祈唔好自殺，垃圾黑驚同無腦藍絲唔值得你付出寶貴嘅生命
香港人！加油！
光復香港

係咪想食早餐

開聲

身邊好多港豬 自己體能好渣 又唔敢單拖出去
唯有連登放負一下

𠝹唔好𠝹自己
邊個整傷你就__邊個個

加油呀手足，我地一齊撐落去！！！

咁我知我向來7既
唔洗提我架

同意呀

啱啱等巴士個時食左早餐

出到去其實就唔怕架喇 身邊好多同路人
盡量揀啲和理非嘅去喇
體能弱呢點真係一時半刻改唔到

橙 唔洗諗到自己咁差
你出到聲大把連登護花使者趕住黎同你聽故事

加油 有我

其實係頹到已經形容唔到
PD呢家野都真係幾難頂
真心好憎我自己

絲打唔好放棄！千祈唔好！仲有好多同路人肯聽你訴苦架！我地連登呢班巴絲永遠會係度支持你！！！！

我哋所有人都係度

加油手足
唔好放棄
兒女私情既野遲下先搞喇
救港緊要

我係廢中絲打，都有出去夢遊，廢中都覺得難捱，但難捱大家都一齊捱左三個月，捱多一陣！我地好快可以喺煲底見面同擁抱！其實不如試下搵612，佢地好快回覆。最緊要唔好自己收埋！

休息下先
休息對成場運動好重要
重要係精神休息

多d上來傾啦

我有一個ex都有情緒問題....
佢係燥鬱
所以大概我明白你咩情況

絲打抱抱💕
加油加油 好多人同你企同一陣線 love love
頂住呀 我地仲要煲底相見

做下運動
你要宣洩啫
睇下精神科醫生好啲
其實天琦都有輕度抑鬱都係乖乖去睇醫生

絲打，知道你好辛苦
見你話太辛苦所以停左藥，有冇社工同你傾開架？

唔會，自愛呀！

搵人傾下啦

你留TG大把人同你傾嫁

手足請你唔好出去 好好休息

其他既交比我地 黎明好快就到 多d上來叫春 我地陪你

絲打 有我地喺度陪你

絲打 我做你朋友

覺得攰就休息下先
擺低部電話幾日唔好睇
你亦可以選擇專注返落讀書度
人生重有好長路要行

無事既絲打....你係呢到搵d 絲打同你傾下好無 肯講出黎已經好好 叻女 !!

絲打加油

下次發夢有空閒就搵人傾下計

唔好傷害自己，要發洩嘅，記得打藍絲

隨便上嚟放負

利申學生

加油 我地咁多個陪住你

We are listening.
我屋企父母都係藍，明白為何日日煩。

入大學讀書，無話好唔好，最緊要知自己想要咩。first hon以下的，只要是2nd hon (不論up low)，沒大分別。

我喺大學2nd up 打滾社會幾年又傻左去讀PhD嘅環保燃

攰嘅就停低休息下先
呢場仗重有排打
重有好多人重視你 重視你付出嘅嘢嫁

仲有我地陪你

休息下 搵朋友傾下計 去下旅行先 加油

我明呀
兩老深紅
每一晚食飯都係度讚中共乜乜物物
見到警察無差別打人係度笑
等我一搵到工即刻搬同斷親
就睇你地笑得幾耐

平時多d搵同路人吹水散心發夢
等自己個人唔好成日咁繃緊

咁要申請禁制令禁止自私食

唔係手足點陪你食

旺角

絲打如果唔開心上嚟同我吹下水啦
依度好多兄弟姊妹陪你笑陪你喊嫁！！

絲打去下學打拳啦 又可以洩憤 又可以強身健體

加油啊 堅持左三個月好叻女架啦
唔好睇唔開啦

呢度好多人吸收負能量
盡情講啦
記住一個都不能少

死左就冇男朋友錫架喇
佢等緊你

係
我冇朋友 佢哋怕死
我冇伴侶 我A0

我有朋友情況一樣，後期佢就搵我地食野，吹水，日日去做運動，情況有改善。

有需要既都係向專業人事求助！

#一個都不能少 #you are not alone

唔會有人嫌你煩架！連登仔 撐住你

齊上齊落，有咩野一齊傾，我地實支持你。如果有D野唔方便公開謂，可以私下講的，我同其他同路人絕對會聽你講。

你生得7
其實無錯，你生錯左時代姐
唐朝都興過你呢隻咖
呢個年代你係奇珍異獸，早幾個朝代可能你國色天香
有時候你可能無諗過你其實已經幸福過大部分人
未來日子諗下點樣幫下人 做d有意義既事
與其怨天尤人 不如及早食藥

唔會
太陽照常升起
現實係咁殘酷
睇下shinee鐘炫自殺之後而家仲有冇人記得

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
仲有電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

加油加油 要堅強 要堅持

相由心上 絲打我覺得你靚過好多人
出得去發夢既無一個手足係醜！

睇哂你咁多個comment
好感受到到你個種矛盾
家庭&成長環境好辛苦 好難捱令到你有BPD
一方面你好想有人錫 有人關心 唔想被人遺棄
一方面你又擔心再咁表達落去 會身邊既人 愈黎愈疏遠

我見到你都受好多情緒病困擾 我相信咁多年黎一定好辛苦
由細細個到16歲，再到而家讀大學 呢段路你都一一捱過
屋企人亦都有唔同既情緒病.....
我都好想知其實係啲咩野 令到你咁堅強生存落去

見到你話入院會激起屋企人既情緒 係咪因為媽媽一聽到要入院就勾起一啲唔好既經歷？ 定係因為媽媽其實好擔心你 如果你入院就以為你個病情惡化 但只係唔識表達擔心 所以表達左憤怒？

如果你鍾意做gym 但又無動力去做既話
會唔會揀啲易做既運動入手先？例如屋企做HIIT OR 落街跑下步呀？我明白無動力真係咩都唔想做
但請相信我，肯踏出第一步做運動，你會有改變，可以將個焦點暫時放係你鍾意既野上面

最後最後...我知你好擔心繼續放負會令到身邊既人遺棄你
雖然我唔係你身邊既朋友 但如果我係既話 我會接納你 願意聽你講 所以你都搵個值得信賴既朋友傾傾
如果你都有擔心既，不如搵個社工傾下計？我都知社工係人夾人 不過都可以試一試 聽聞大學既counselor 唔多掂
如果想搵一個聆聽者既 可以試下每區既 iccmw 或者ifsc 落去話想搵當值社工就得架啦 之
希望你搵到一個聆聽者 陪你繼續行落去

絲打加油啊 你仲有我地雖然隔住個mon 但我地都比到溫暖你 令你覺得暖笠笠架

I love u! 你有好多連登男朋友
有咩就上黎呻下

我明啊絲打 身邊無人支持好易會亂諗嘢
你有乜唔開心就上嚟講下 依度好多手足會陪住你

我錫你

搵啲黃色哥哥傾下黃色嘢 我指「五大訴求」「人道」「自由民主」嗰啲黃色嘢啊

反思自己追求啲乜 追求嘅嘢係幾咁值得同高尚

唔講以為自己出post

係到呻，大家會聽你的。

YOU ARE NOT ALONE!

我明呀
同埋有時界手係想用身體上既痛
蓋過心入面既情緒同感覺

如果真係忍唔住
可以試下搵D唔出血既方法頂住先
例如揸住粒冰唔放手

屋企深藍唔止你一個 多d講出黎可以釋放到壓力

我屌你咩

在職單身狗表示：學校搵唔到，出黎社會仲難

想搵人傾傾/聽歌都歡迎

攬住張被嗌下啦 我覺得好有效

In the end最中
仲有Simple Plan既Welcome to my life

我都有 唔洗驚 可以暫時抖抖 無人會怪你
大家最緊要生理心理健康 唔好俾佢哋打殘

揾返絲打傾過夠啦！

絲打做我女朋友,不過第一個條件係停止自殘.

齋睇文字都覺得絲打好靚女

傻豬，點可以咁嫁

伊種情況我會建議你摺埋唔好睇社交網一排

利申：過來人

Same here.
呢段時間不斷同自己隻鬼打緊交，好似跌返落去個漩渦，爬唔到出嚟，一發作就透唔到氣，喊到手腳都痺哂，覺得好無力，令人好想傷害自己。

你一定都覺得好辛苦，唔知可以同邊個講，唔想放負亦都唔想聽到其他人叫你開心啲，最後將想講嘅嘢全部吞返落肚。

其實崩潰唔係你嘅錯，你唔係自己一個。有好多人，就算係好似我咁嘅廢中，都同你一樣經歷緊折磨。

好想畀個擁抱你，話畀你聽我哋明白你嘅感受，知道你撐得好辛苦。我哋會一齊行，有咩事我哋都會一齊面對，everything is gonna be okay.

我發現我都好似有情緒病...

呢度大把手足
你並不孤單

保護自己 愛錫自己

我明

你最需要係一個同你同觀念同價值觀嘅人喺你身邊互相扶持 其他人點唔洗理 快啲搵

加油阿絲打
攰就抖下啦

頂我都想有男友
一齊夢遊

有乜係度呻 大家支持你

我諗我一直以黎都仲未死
唔係因為我堅強
係因為我每次自殺都有人救返我
所以我起碼入過兩次mental 病房
因爲我自己都有好多問題
胃炎呀，糖尿病呀，個肝又唔太好
所以我唔敢亂食好多野(例如我唔食街邊野)
就係知道世界太殘酷 所以我會不停令自己個身價更高
完美主義 但成績都唔好
我初初係讀asso，之後CGPA係啱啱夠入某自資大學
入唔到UGC，之後我個asso programme leader 覺得我懶唔溫書先會咁
其實我係個日日溫書既人，每次上堂都會prep堂，上完堂會即日溫返，assignment 好少係deadline fighter，但會執得好好先交..或者我唔識考試，永遠都唔夠人高分
以前間中學係名校，但我成績差，之後我俾啲同學笑足6年，到依家啲老師都仲記得我係成績差既學生，甚至有老師將成績同操行相提並論
無既，咁就捱到去呢個歲數，但堆經歷係痛苦
其實食藥係解決唔到問題，我要澄清既係我無怨天尤人，我一直憎既係自己，我從來都搵到其他人既優點，但搵唔到自己，我覺得我讚自己係好嘔心..
我係好想人錫，但當有人好錫我，我有時會想離開果個人，因為我覺得自己唔配，所以我會叫啲人不如搵舊垃圾都好過搵我

絲打我明
食完野再去做運動減磅，咁個人會開心d
黎明將臨，記得煲底之約

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

休息吓 下半場我地接力

有追我尋日個post 應該知我咩事
然後我今晚發現BPD復發
突然無哂安全感 好驚
然後又想𠝹手
Sorry 我好煩

有冇人理下我呀？
我好辛苦

無

人

理

我

你好

絲打無野重要得過自已，人地點睇唔駛理，要知道無人可以控制你既生命同命運，你係有全權控制，首先要對自已好啲，鍚住自己，自然會有人欣賞你

深呼吸
去沖個熱水涼
學識好好照顧自己係第一步

又有𠝹手既衝動既話
揸住粒冰頂住先

我覺得我對所有野都失去控制
好似每一日就同自己講:你唔死都無用
好勉強咁生存
唔代表我唔想死